liese隻奶油啡色

有冇巴絲知道邊到有liese隻奶油啡色賣?
上面隻色我係將軍澳個面搵唔到,有冇人知道觀塘/將軍澳個頭邉到有,唔該

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

支持支持

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

呢隻色好唔好

我個人覺得都OK

萬寧無？
一個月染三次會唔會死人

我將軍澳個間萬寧無,得深色

唔會死人既,但你D頭髮會好多叉

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借位

連理街萬寧

染完可唔可upload個用後圖上黎

呢個系列d色好似都幾靚
搞到我聽日都想去買染髮劑

如果個頭啡金色染呢隻上唔上色？

之前用泡泡後頭髮好傷
最後都係去番salon染